警察不是警犬

我是廢中
我記得
細個的時候
叫警察做龜
沒想過
回歸以後
制服換了
警察依然是警察
依然係龜
縮埋一邊